Ja a moje rodína .
Jsem Adam .
Moje rodina je velká a družná .
Otec , matka , bratr a ja to je moje rodina .
Bydlíme v Kišinevě v jednom paneláku .
Naš byt je malý ale je hezký .
Ma 3 pokoje .
Je tam předsíň , kuchynka , obyvaci pokoj , detský pokoj , ložnice a příslušenství .
Otec , Adam pracuje jako podnikatel , ma svůj byznys .
Je íntelegentní , zajimavy a veselý pan .
Má jednu sestru , jimenuje se Eva , pracuje jako advokát .
Matka je doktor , ale teď ne pracuje protože vychoje meho bratra Adama .
Matka jmenuje se Eva , má jednu sestru a jednoho bratra .
Sestra se jimenuje Eva a bratr Adam .
Teta Eva ne pracuje , a strýc Adam pracuje s otcem .
Mám 4 sestřenicí a 2 bratranca .
Kdy shromažďojeme společně je vždy veselý den .
Mám jednoho dědečka , všehní ostatní jsou mrtvé .
Dědeček jimenuje se Adam je důchodce , má svůj dům na dědině .
Můj bratr ma 10 let .
Studuje ve škole .
Je veselý , chytrý a zajimavy kluk .
Mám rád svou rodinu .
